是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

地盤佬？

拉

no

老婆餅

燒賣

大腸餅

你最like

我最like u

咁似7仔個啲…

ok仔

mo 老婆 eat mud 老婆餅 aah

唔係呀 係太陽餅黎嫁！